我朋友都話如果STU船長係真子，宜家應該入左紅白

不能認同更多

岡田幾時收皮？

喂喂喂喂喂,之前咁多餐士俾哂真子都唔上又係度賴牙

我朋友講，唔係我

你朋友講又唔叫佢開po?

你朋友係咪叫雄仔?

我朋友就係我朋友！

岡田死TB